{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mulle meeldib palju magada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Woof\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Valvan maja."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit munast."},{"text":"Mul on oran≈æid jalad."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"S√∂√∂n peaaegu k√µike."},{"text":"M√µned inimesed s√∂√∂vad mind hommikus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Minu piim on valge."},{"text":"V√µin olla mustvalge."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga pikk."},{"text":"Mul on pruunid laigud."},{"text":"Mulle meeldib lehti s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul end varjata."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen suur kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kiikuda."},{"text":"Teen naljakaid h√§√§li."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja kohev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid kanda mantlit, kui ma kukun."},{"text":"Minuga saab ehitada lumememme!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Aitan √µitel kasvada. Olen kollane ja s√§rav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Sul v√µib vaja minna p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Lilled p√∂√∂ravad pead, et minuga silmitsi seista."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg."},{"text":"Ô∏è V√µin teha lompe."},{"text":"Taimed nagu mina."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Linnud lendavad mu √ºmber."},{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Kui ma olen pime, v√µib see tormata."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"V√µin panna puud tantsima. V√µin olla √µrn v√µi tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin lehti puhuda."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Vahel teen vilistavat h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma tulen p√§rast vihma. Mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"M√µned arvavad, et minu otsas on pott kulda."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett, kuid olen k√ºlmunud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"M√µnikord, kui ma kukun, on valus."},{"text":"V√µin olla √§ikeses ja teha palju l√§rmi, kui vastu maad l√∂√∂n."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma, mis algab √ºle ookeani. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Suudan tekitada suuri laineid."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false},{"label":"Breeze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kui vesi muutub gaasiks ja h√µljub √µhus, siis kuidas seda nimetatakse?","hints":[{"text":"Ô∏è See on nagu see, mis tuleb v√§lja kuumast vannist."},{"text":"Sa ei n√§e seda lihtsalt."},{"text":"See on ikka vesi, aga teisel kujul."}],"options":[{"label":"J√§√§","isCorrect":false},{"label":"Veeauru","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen v√§ga kuum √µhk, mis t√µuseb kiiresti ja v√µib p√µhjustada suuri torme ja isegi tornaadosid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen nagu hiiglaslik kuuma √µhu mull."},{"text":"Ô∏è Olen osa √§ikesest."},{"text":"Ô∏è V√µin teha tornaado keerutuse."}],"options":[{"label":"Uuendamine","isCorrect":true},{"label":"Jet Stream","isCorrect":false},{"label":"Ookeani hoovus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}